駐港國安人員可合法持械

《明報》今日引述消息指，中央與港方代表曾討論內地駐港國安人員合法持械問題，惟保安局局長李家超接受該報專訪時拒絕評論。

#新聞

From 612 Reminder

周街都係槍 正呀

之前有篇嘢講埋可以當場射殺

省港奇兵再臨

pish

push

推

周圍打劫金鋪銀行唔再係犯法

#只要你係狗

拒絕評論=偷偷制定緊

問下驚唔驚臥底狗著黑衫比國安射死
射人果個 同被射 會點搞

藍絲

大圈仔不嬲持械

省港旗兵合法化

愈黎愈痴線

遲早直接亂槍掃死示威者

周街殺人無責任